\def\thesisTitle{Bottom-up Base Complex Creation for interactive Mixed-Integer-Quadrangulation}
\def\thesisAuthor{Arne Döring}
\def\thesisMatNr{289470}
\def\thesisMonth{December 2015}
\def\thesisReviewer{Prof. Dr. Leif Kobbelt}
\def\thesisSecondaryReviewer{Prof. Dr. David Bommes}

\begin{titlepage}

\begin{centering}
\parindent0pt
\parskip0pt

%\includegraphics[height=2.6cm]{title/ACG-Logo-2014-07-17}
\begin{minipage}[t]{\textwidth}
	\begingroup
	\parfillskip=0pt
	% zwei weitere Minipages
	\begin{minipage}[t]{0.47\textwidth}
	\begin{flushleft}
	Computer Graphics\\
    and Multimedia
    \end{flushleft}
	\end{minipage}%
	\hfill
	\begin{minipage}[t]{0.47\textwidth}
	\begin{flushright}
	RWTH Aachen\\
	Univertity
	
	\end{flushright}
	\end{minipage}%
	\par\endgroup
\end{minipage}



\vspace{1cm}

{\sffamily
Fakultät für Mathematik, Informatik und Naturwissenschaften\\
Lehrstuhl für Informatik 8\\
Prof. Dr. Leif Kobbelt\par}
%
\vfill
\rule[5pt]{\linewidth}{1pt}

\vspace{1.4cm}
{\Large\bfseries Masterarbeit\par}

\vspace{1.7cm}
{\huge\thesisTitle\par}

\vspace{1.7cm}
{\Large\thesisAuthor\par
Matrikelnummer: \thesisMatNr\par}

\vspace{0.5cm}
\thesisMonth

\vspace{1.4cm}
%\rule{\linewidth}{1pt}
\rule[5pt]{\linewidth}{1pt}
\vfill
\begin{tabular}{ll}
Erstgutachter:  &\thesisReviewer\\
Zweitgutachter: &\thesisSecondaryReviewer\\
\end{tabular}\par
\end{centering}
\eject
\thispagestyle{empty}

\end{titlepage}
